留守理大義務急救員宣布離開

大約二十名留守在理工大學的義務急救員表示，他們是基於人道主義進入理工大學提供醫療服務，本來有大約40名義務急救員在校園內，但現時都已經陸續離去。他們說，現時留守在理工大學的人減少，加上救援物資不足，因此宣布已完成救援工作，決定離開理大校園。

義務急救員說，過去幾日一直為留守學生及記者等提供醫療服務，處理過骨折及眼部出血等案件，陪同他們見記者的立法會醫學界議員陳沛然說，受傷人士會因各種原因不能即時到醫院或拒絕到醫院就醫，義務急救員的工作十分重要。

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動